好想呻吟

想試吓但衝破唔到自己心理關口
可以點做

我屌到你呻吟

想俾女屌

唔好呀會爆玻璃

聽到自己把聲都覺得尷尬

戴住耳塞叫 ：呀～呀～

唔好痴線啦

.....

個picture 都幾搞笑